嬲係無用...8.24朝早搭車入博覽館

8.24星期六朝早萬人入博覽館

已經係我地唯一可以做既野

去支持被國泰港龍炒左既手足

一齊搭車去啊

機鐵又好，巴士又好，揸車又好

點都要去

推

香港人加油

pish

pish

幫手推上去

唉，好驚唔夠人入

好撚嬲

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

唔好怕早起身

7am - 11am

8.24

星期六

入博覽館睇清明上河圖

手足請幫推

pishhhhhh

pishh

星期六見

pish

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局